慘過番印度巴係咪俾人拉咗？

咁耐唔上水

冇得食百里香，餓死咗？

對慘巴有信心

唔會

無心情出POST

好掛住你

印仔

本身以為係百里香老闆或員工或打手
點知原來純粹係不知名嘅熟客
之後不斷出tb定延post慘遭負皮敗走
百里香執笠之後 慘過番印度巴打已經冇開post嘅理由

百里香轉生左喇

不

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]